0345 維他奶國際

36.25 @ 2,000 本身諗住渣到9月收埋息放左 今日突然爆穿39 大家點睇

想短渣咪唔要息，想長渣咪等埋除淨囉
申利：新手

執6000走人

tmr sell, don't ask price

今日做咩 無啦啦又跌2蚊?